---
layout: support
language: th
permalink: support
type: support
---

นี่คือรายชื่อขององค์กรที่ให้ความช่วยเหลือในรูปแบบต่างๆ คลิ๊กที่แต่ละองค์กรเพื่อศึกษาข้อมูลฉบับเต็มเกี่ยวกับบริการของเขาและวิธีการติดต่อ
